微辣加蔥同阿jane 散咗 (2)

見大家未討論咁
估唔到咁都開到2

大家點睇

呢啲po都推到2

係 痴線

總結 第一個 post
阿jane 已經辭咗職
Coco 有男友 不是加蔥

香港人最鐘意食花生架啦

Pin啦

真係

覆埋呢個係咁提coco既傻鳩一次
唔好攞自己果套套落人地度啦 女人不嬲事無大小都放social media 何況Jane都係玩開ig
你而家就真係有份想佢地身敗名裂啦

研究吓先 唔係好識

咩事 巴打

無得撈喇精
清你00後？

識了

原來咁解 唔係la 80後

Moto = 無圖

不過第一個post 見到一定有微辣打手
句句幫啲藝人幫到盡

80後竟然唔識 真唔真呀
早期潮語黎

Moto 係後期啦清

有乜好研究

亂職唔洗一個月通知？

hello moto!
2,860,877 views

唔駛la
咁fd

不過加蔥依家依件事影響到公司
佢應該都唔好受

話辭就辭 呢d工 邊到搵

做微辣其實開心嘅

加蔥條肥鳩就好，之前實日日揸佢對大波

仲比佢通知一個月
我驚會搞到間公司執粒

其實有無C?
唔識睇

咁都開2個post

6毫子會搞架啦

最多咪B
夾出黎
除哂既話 應該同希志愛野差唔多

你先係 最惡毒就係你

卡夫耶=微辣打手 微辣幕後有人叫卡夫 應該係佢嚟

微辣只鐘意黑鬼Joe

係
好顛

B 都揸到嘅

咁大間公司，你估點會無PR洗白啲所謂藝人

屌你真係fans黎

證明大撚把人睇mannar

利申R最正 jacky lou一定鐘意佢

似係啦 分分鐘全部都在線

hi 打手

加蒽好似多左陣老屎忽嘅味
微辣而家觀感上得返豪dee / Joe /雞wing /軒sir叫唔錯
雞wing以前成日part住個肥野 極度負面
而家叫做洗底成功 對鏡頭更加識講野左得體左

一齊搞到佢地身敗名裂

冇留意開佢
乜佢唔係同個咩Doris一齊？

微辣黃到仆街

又係扑完飛

人地聽日結婚喇...鍾意

6豪子條底褲應該好黃

一直以為R單身
條仔係咪有錢仔

多姐一直有仔啦
不過佢兩個有無打過友誼波就無人知

多姐任屌唔嬲

斷估都唔會嫁窮撚啦，佢自己咁有錢
睇R 個vlog, 佢間屋靚仔到...

Paul

阿承同amila先誇張

其實奇怪Paul 無情情考海關
以佢個樣浪費咗

阿晶有depress咁多年 加蔥都叫幫佢走出黎 依家咁樣整個關公出黎 真係唔知話佢蠢定點

咁岩今日條片就係講最蠢

奇怪澳門咁多有錢人？
定有錢人集中晒喺微辣

集中曬微辣ja
個圈子本身有錢
咪係咁介紹返啲有錢fd 入去做

即係佢地冇一齊過？
我仲以為佢地以前係情侶

邊個 經常帶綠帽個個？

其實不嬲麻麻地阿晶
你做經理人就好好地做啦，但又成日喺幕前
俾我感覺佢好想做幕前
咁你開頭就唔好做經理人呢份工啦

大家唔使替家蔥擔心
佢係微辣搵錢Top 3
0.6 一定唔會踢佢走
都仲未計佢兩個本身好兄弟

yes

係，本身成日同R 做螢幕情侶

佢邊有可能走，成個微辣基本上係全靠佢同霍哥撐住d笑點位

利申：知道唔係個個鐘意霍哥

卡夫唔洗曲線喎 佢唔出po冇人可以食花生討論到 明？

離開都啱嘅
始終微辣只會要每個藝人嘅青春
你一老 邊個仲想睇

幫就係打手

做呢行男先慘 女嘅都話可以嫁有錢人 男做唔掂冇咗幾年青春

而家咁咪好 大家有花生食 係你咁on9話唔關結婚分歧事姐

咁佢算唔算評論人

果時成日見佢係鏡頭前逼婚，都feel到遲早散。

太多次了

阿承好有錢？

澳門本地無窮人架

公眾人物+網絡年代
根本阻唔到人去評論公眾人物
只可以用另一件事/時間去沖淡其他人嘅評論

佢哋出po或睇啲留言都係花生友嚟 可能我話可能佢哋心中暗爽 有咁好食嘅花生

個廳都大過你間屋

我係香港哲學家
所以我做唔到

家聰次次都嚴詞拒絕啦 抵死架

我見到家蔥個樣係好尷尬

加蔥半個老細黎
佢以前同六豪子拍住上 識左十幾年點會唔睇住佢

笑死 個陣睇到都呆一呆

amila同alex個度仲誇張 成棟都係佢
樓下個層裝修嘈親自己

講一兩次笑過就算
成日都提住 係人都知你比緊壓力男方
同埋岩岩分咗手又唔係出軌或者發生啲咩大件事
雖然佢係佢自己Instagram係可以講咩都得
但話晒佢自己之前都係經理人加少幕前
咩都放晒上枱講比人知自己好似好慘咁
唔多唔少都會影響到自己/加蔥形象啦
一陣人地唔知來龍去脈佢又唔會再講
啲客都唔知搵唔搵加蔥好
分分鐘都要等件事無咁多人討論先再搵佢

阿晶咁樣真係好唔成熟 無話邊個岩邊個錯 不過假假地都叫一個藝人 要有分寸

加蔥擺明浪子格，邊會咁快想結婚，比佢玩多十年啦，就差唔多

係 其實咁樣真係攬炒 條仔又唔似比綠帽 如果因為大家唔夾 逼婚要分手 咁樣搞死人真係唔得

同埋微辣/其他人啲vlog都有佢同加蔥
仲要都有講起結婚 其實分咗手都幾尷尬

記得之前直播 阿晶成日都叫加蔥依幾年要求婚
早幾日條片仲話叫佢2021要求婚

佢啲醒目仔點會想結婚

邊段片有逼婚？想睇下
少睇佢地，邊個jane都唔識

Alex間房都大過我間屋

佢似湊女 睇佢地相處都覺得辛苦

微辣一周個直播 同早幾日2021展望個條

逼死加蔥

其實我覺得係依段片 ko 阿jane
見到加蔥個表情係忍撚夠
超級難受個種

其實佢地有講過自己私底下會plan個啲
咁真係唔洗成日擺係嘴邊提住
次次講完都話講笑
明眼人都知佢好恨嫁

其實只要有阿晶出現，就會提及。 所以其實真係抵死

Alex應該唔算太有錢 應該係普通獨立屋

Amilia住海明灣畔 對住個海 千幾二千萬走唔甩

仲要佢地咁鍾意講星座
射手座唔係好鍾意自由㗎咩
綁到加蔥咁緊唔走唔掂

好高級叫人收皮嘅方法

屌拿星，做得公眾人物就係咁， 平時拎個身份出黎拎著數又唔見咁講

果然澳門冇窮人

諗起啱channel 個時柔柔同Roy嗰單仲震撼啦

雞wing應該麻麻地
下環樓價應該唔貴

1:25 9:30

依條睇下佢d表情都怪怪地架啦 早排mans talk定邊度直播都有講過唔想結

出手又唔同既
而家係唔係無晒下文

兩層喎 應該唔止

個po 愈開愈多我就愈會覺得係公關技巧make noise

其實加蔥都好好啦
應該都做盡男朋友要負既責任
係佢出車禍同有抑鬱個時都一直陪住佢
不過結唔結婚兩個人之間溝通
成日放晒上網講自己好想比人娶都真係逼婚逼到分

住得氹仔 基本上有錢過住澳門
霍哥應該係慳家同因為屋企人 所以住澳門

乜撚嘢事
啲藍屍阿豬阿狗分手都開到2個post

吓 咁仆街

係 有留意開就知阿晶真係惡頂

冇係啱channel 出現囉
仲要記得個時肥仔夜媽媽出Post話打算試下處理調停咁上下
但柔柔同Roy仲係fb度互攻
真係覺得肥仔老細好撚包容

件事都幾年前
依家睇得出佢有心搞好YouTube 一星期起碼3條片 唔掂其他外快

真 咁樣日日鏡頭前逼婚 又成間公司d同事都幫埋手
邊個男人頂得順 我相信加蔥都會結 只係未係時候 而家冇lu

賣流四個個唔係肥閪咩

manner 藍，咁都有post 2

雞wing賣假supreme

雲吞係食女唔做project（不過冇有力source 果個account到依家都係得果個post）

仲圍繞緊呢個topic
幕前藍嘅又有source嘅得2個

有冇咁誇

真 完全睇得出個種女嘅逼婚
男嘅完全唔想 受夠個種feel

下 其實我覺得係加蔥出軌。。
睇晶講啲野有得估

所以鏡頭前逼婚係想用觀眾壓力綁住佢 目的係唔想放手
都有咁嘅可能

係阿 公開拍片咁講
條仔會好大壓力

之前有人傳卡夫

卡夫好7 wo...
同埋唔明點解會話係coco 點睇都唔似

好似話coco有仔

推爆你

有無片睇 無睇開純食花生

上個月仲哂恩愛

咁突然既

yelo同蠔de散未?

證明微辣真係好成功

留名,竟然開到post2

Hugo都好似好有錢
最窮係咪豪dee

軒先係

合則來，不合則去。

佢有舖賣飛機杯

都係早兩日微辣大排檔成個大佬款咁擺出嚟，有啲反感

都係，一對比菲夢同馬介休

得罪講句，呢d澳門仔 youtuber wfc

其實好鐘意睇佢地兩個互動 好可惜

TINA究竟有冇拍拖?

霍哥呢d自己講自己笑
又成日懶係叻係度拋書包

你要辭職邊個阻到你？

一聽堆澳門撚口音就厭

香港哲學撚黃子華：睇人仆街最開心

唔洗講啦 睇下間屋都知住唐樓咁

仲要講幾次 而家先飛Jane ok la

係突然架，星期六同星期日既片都係閃緊。。。

wfc 咪撚推d垃圾post

好撚豬

淨係睇片, 個木口木面樣都feel到... 未想娶住...

嗰個讀撚左個個

又一對 哈

返工只係為興趣

智力高就唔會睇微辣啦

Amilia 真有錢
其他其實還好
叫做有啲錢

求片

其實會唔會又係玩game輸咗先出啲咁嘅post
分手都咁高調

我見柔柔除咗yoga studio仲開咗個yt channel拍微電影對撼
但啱channel有人客串

噉即係有

WFC

有
之前霍哥去果啲咩美食節定燈光夜事有撞到佢地

Cass

on9
對家分手仲要搞到咁收場
佢仲要開婚前party
佢唔出聲好過出聲真心

大把人有睇 而睇開就知真係大單野

家聰醒目呀，撈都買定幾隻
今年唔掂可以放返出去

我諗最大原因應該係阿jane逼婚逼得太緊要加蔥其實都唔係咁想，最後就出事啦

正常實有請佢哋兩個去飲
堂堂大日子咁樣比人衝出嚟搶focus

啱啱訓醒，有冇懶人包？

關人鳩事咩，奶共野

應間原來係唔知咩情人節game輸咗所以玩嘢

搶唔搶focus好閒
但真心覺得佢應該低調少少
被分手果個都當正自己無野好輸咁係ig鳩up
又安眠藥咁
大佬佢開結婚party
跟住就結婚
係被分手最想做既事
宜家呢個timing 被分手果個一定好撚憎r

呢一對真心攪笑
大學畢業 x 小學畢業

利申真fans, 係唔鐘意家蔥姐
辛苦呀薑執手尾啦

Fun身日記個條褲

邊個搞婚前party？

咪佢囉

on9
條女打咁大篇野然後去叫人唔好評論
你係唔想人講咪一句我哋已和平分手咪算囉

打咁多野又唔回應唯一後果就係營造條女係弱者，所有野都係男方傷害女方
係既你咪講囉，無人會盲撐個咁樣衰既肥仔
但如果現實只係大家結唔成婚或者性格不合就唔好將所有責任賴落男方度

阿晶其實真係幾撚煩

逼婚 好似2021期望條片咁當笑點咪算
你又成鳩日喺飲酒節目 live講
講完又話講笑私底下有plan 但已經搞到chatroom/comment製造好多壓力比加蔥

最煩係迷星座迷水晶
好似上年鬧咗場大交 話咩水晶預測好撚準
好似水晶講過咩嘢 就一定要發生咁
冇自然發生就強制令佢發生

係度食就唔好係度痾啦

花生好食
唔知阿Jane最後會唔會為情自殺呢？
到時就好睇咯

E個真，問過d讀ift同條肥閪同班既fd都係咁講。

條友覺得自己係明星好出名，成日周圍溝女，d人係後面笑尻佢傻仔

睇佢ig 柔柔好似仲係同啱channel成員好fd

又話微辣紅/藍
但一講起佢地又可以推爆一個post
diu

出咩手呀，情侶拉扯當打人
啲狗上去啱channel拎拎cctv睇都告唔到
不過條八婆當然唔提就無事啦，然後roy就食曬死貓

真

因為連登係藍囉，咁滿唔滿意

打手話一兩個藍冇問題可以照睇

考海關4萬 你話呢

女方又打一大篇嘢又話咩自己做得唔夠好，愛唔愛都唔係你選擇
講到好撚慘咁，再加上男方又冇嘢講過搞到啲人好自然覺得係男方錯

我見都係一啲啲

憎人結婚姐 唔關朋友事

真係on9

睇得出佢思想仲係好𡃁妹

微辣最新段片 係咪cut 左Rachel 講果句 "你揀到加蔥係醒既"
我印象好似有咁講過

睇霍哥好似講痾屎個集
有part 阿Jane好似迫加蔥
今年內要努力做人
加蒽個樣有種無奈感

加蔥係咪拍多同田娜D夫妻片
對婚姻有恐懼?

有冇懶人包

自己醒目啦佢同R又唔係唔熟
明知人哋結婚 前一日先嚟叫春
就算加蔥晶兩個都唔去
成班微辣同事去飲嗰陣都可能尷尷尬尬
Po ig都未必敢/就住就住
原本你分手都唔洗咁避忌
但你又好似要生要死咁先攞命
你係冇嘢唔洗人擔心就唔會出咁多情緒勒索po啦

辭埋職咁大獲

mk妹一樣
講真成年人何必搞到件事咁
男女身邊任何人都唔好受
男既比label為賤男
女既又會比人話逼婚要果性格有問題
就睇下個channel點幫加蔥洗底
佢d job一定直線下降
搵定賭場工都得

根本條女只係諗自己
以為乜柒ig係自己想講乜就講乜
大佬間公司咁大咁多人
仲以為d mk仔mk妹be real be true咩

其實真係從來都唔覺得yelo靚
講野把聲又chok
比人吹捧幾句就以為houdee係一哥佢就係一姐

唔知澳門法例啦
但香港你可以賠一個月人工即走

港女係咁架啦

R 最唔識搞笑，唔夠綜藝

自己結婚仲要考慮同事有冇分手 你真係死港女啦傻鳩

煩膠 attention seeker

臨走都要跣鳩佢地一獲

雖然公司拍拖 一散就預咗其中一個要走
就好似當年running man gary同智孝就係驚呢樣而冇一齊
但你都唔係咁撚快
以佢叫春性格 推斷係前日星期六分手 星期六晚食安眠藥 星期日出叫春po
咁快就辭撚埋職

俾盡B,俾盡

女人報復心好重

係唔大 但overall副偈唔差喎

濃妝，皮膚差，冇身材

啲人都話兩姐妹正啦，明明又病又營養不良，4隻奶加埋都冇男人一邊咁大，嚇死人咩

我記得佢哋講過好似係小學有同個班
跟住喺微辣撞返

晶好正

真..我覺得幾個都好正 係咪我問題
見樓上巴打講到好差

咁既邏輯, 依對波坐E望G 啦

加蔥啊Jane. Vs Alex lokb 講結婚
個反應真係差天共地
其實平啲加蔥開直播 啲觀眾問幾時結婚
加蔥都已經表示遲啲
但Jane 就不停係鏡頭前提呢樣野
其實真係好有壓力

識西咩你，yelo淨係個含撚咀都J死人啦

佢死全家都唔關我地事啦

無聊 拉

佢有情緒病+佢自己既不安全感好難解決
同埋佢未必控制到，冇計

DLLM打手，留阿無波輸飛比你自High

友誼永do

邊度講佢辭職 ?

成班都3張野啦

6.7年前就廿頭

彈起個彈就青春 而家咪一班普通人

法官大人我屌

佢成日扮智者真係睇到人好老尷

你自己都推緊啦

佢啲讀書片好難頂

咪撚係
讀咗兩本書以為自己哲學家咁

個肥閪賣假鞋

雪一排又復出試水 結果俾人屌到縮返埋

推多下先

其實頂盡叫一嫂，佢自己都知自己講樣講身材講實力都唔到佢

雞 wing 賣假鞋，肥吞食女

可唔可以總結多少少
返工冇時間睇咁多
之前啲片都好地地仲話結婚
單方面分 定係雙方和平決定分？

Houdee其實實力上都唔係一哥啦
雖然佢係有心做演員，但係始終演技唔夠好搞到好奇怪

唔戴超會好好多
呢張相變左有波既蕭敬騰咁

你就on9自己結婚大日子準備左咁耐，開個婚前party都要因為同事分手而唔搞咩唔通

不過同意你句，結就結，咪撚咁多野講啦

點解唔開得？同事咋喎，你同事分手係咪唔比開心？

唔係話叫佢唔搞
只係自己都結婚
人地就好想結婚成日逼婚逼到出哂面
自己應該都知應唔應該出聲

又黎解讀人地

無話唔開得聲
純粹唔開好過開姐
結婚咁開心時人地就傷心到食8粒安眠
咁大反差 無必要involve落分手件事上面

抵撚死

拉

呢樣真係好仆街，除非男方真係出軌

Paul本身都係香港人，喺微辣又半紅不黑，考海關叫做都有4萬蚊一個月

唔係解讀
只係單純pr問題
自己都係半個藝人
藝人分手會唔會咁怨婦呀

其實明明女方單方面出post, 出完仲要話唔係唔係聲討男方,個個都好似覺得男方有錯咁嘅
然後分手仲要打千字文出嚟幫到自己好偉大咁

有無佢哋分手d cap圖？

其實有追開加蔥個人CHANNEL LIVE打機都知佢係極祟尚自由既人黎
佢呢排幾乎日日打GTARP
就算無開LIVE 係其他人LIVE都見到佢玩到凌晨3,4點 第2朝9點見到佢
佢自己都話 呢個月想休息打下機 所以推左好多JOB
而女方又係一個極度無安全感既人 如果因為咁而分手都明白

呢最overall 微辣最正（外在）

呢件事睇到。兩個人係同一間公司拍拖真係好多手尾要跟
我諗微辣應該唔會再有人夠膽喺度食喺度屙了

阿晶真係識揀時間 人地R結婚佢先黎料
仲成日話自己好醒 笑死人

咁佢有depression 呀，痛人黎

隔住個mon都feel到佢個罩好厚

病人*

不嬲連登仔最雙重標準 上連登認真先最on9

留名食花生

阿晶最近有幾條片都有意無意講結婚...
講真我係男人都覺得煩喇
你私底下講都算,仲要喺鏡頭面前講,唔使咁chur掛

係啦仲有佢對死魚眼添
平時唔含撚講野都唔清唔楚咁 Chok撚晒聲咁以為自己真係好撚cute咁

呢樣真
本身都冇做得咁核突
自從佢越黎越多片之後就成日扮智者懶有深度
真係好難頂

鏡頭先都講咁多
私底下應該迫到抖唔到氣

癲雞/怨婦 形容阿晶真係好貼切
希望佢睇到

咪撚玩啦ching，年紀起碼差5年以上

tina 係

自
我記錯左
果個應該係tina先真

想知肥吞係咪收左皮

Yelo最早期拍微垃9秒片個時，中學生妹時期幾清純，而家大左個樣加濃妝一般般，不過都eatable

加蔥寧願買勞力士 都唔會用黎結婚
D勞力士 次次出鏡都唔同
一睇就知未玩夠啦

微你老母辣咩

如果係讀外國文科出身都話呀澳大金融扮學者

［突發］微辣終於出聲

連登仔中意鬥黃就真

最緊要亂
越亂越好

邊9到講Jane 辭職？
連登仔要排隊中出

抵撚死
有時間拎去扑嘢唔好?
唔好睇埋啲垃圾片啦
利申 冇睇過微辣啲片

但影啲相最似支那同內在最嘔心

睇黎加蔥會變瘦了

Jane ig

你老母都可能係藍
咁你咪又係藍？
我太爺應該係紅底
咁我咪紅？

On9仔黎 又唔玩得 少少racist就嬲

澳門定香港海關？香港4 萬既海關要督察先有

佢算好脾氣 黑人黎講

你呢句係真，當年微垃起就係靠青春，宜家個個都差唔多二十尾，昔日嘅fans 又大個，好難食老本

講咁多野黎包裝食花生呢個term
讀書人唔同啲

睇佢玩狠人又係好笑
好似好有智慧分析但次次比人spin到錯晒

總之有微辣必屌

樓主弱智的如果唔係都唔會開依啲post啦

平時d片d人都係叫佢黑鬼joe喎

結婚係呀Jane想姐
加蔥次次都話遲啲先 大個仔先

你當係一班大學入面，有錢個班為主幹，一個拖一個入去，間唔中一兩個普通人入去,大約咁既模式

邊鳩個呀薑

見ig啲comment問加葱衰乜
我笑撚咗，分手就係男方衰？

通常都係

你勁深黃

含撚啦 最撚憎呢單單打打
近排興玩呢啲？沙律又係咁 正臭閪

好明顯夾啦 快撚d死
樣又柒

總結
加蔥趙完鬆

出軌嘅話以阿晶嘅性格一定會搞到佢身敗名裂無得再撈youtube

做同事做到拍拖 工作上愛情上大把爭吵
返工又見面放工又見面 你唔厭我都厭喇

辭職唔洗一個月通知，同埋我係0.6都會寧願補d 錢比jane 走。唔會比兩個再繼續係同一工作空間

霍哥應該好撚憎加蔥
一個冇女一個飛鳩人

唔夠試當真黎，就搞新聞。

利申：唔係愈亂愈好

呢兩個都關事?
佢地一齊左9年 , 19年先入微辣咋喎

用眼睇

真，點知 jane 會唔會發癲爆大獲亂 up 野
加蔥都算微辣入邊紅，驚加蔥受到影響

佢亂up 野搞著佢自己姐。就算佢唔諗住再做呢行，都要諗下澳門有幾大，後面有咩勢力。佢做到呢個位冇理由唔知。

咁個場jacky lou係真係好撚勁

兒燈仔：微辣垃圾唔睇
點知推post速度係呢幾個月最快

我唔care佢補唔補錢走
問題係佢哋分咗手一齊做嘢係老尷
就可以即刻走人？
六毫子體恤佢哋就等於公司啲嘢有人會pick up到？
唔想同場嘅方法有好多 例如休假冷靜下先
到時可能又復合 又可能大家都接受到繼續做嘢
而唔需要去到一分手就即刻唔撈囉
佢返工係為咗拍拖定返工？
行為 思想 性格都有問題 恭喜加蔥甩難

其實係同一間公司拍拖真係好慘，仲要幕前

呀晶，多姐個d成日公開叫男朋友結婚

一次半次當講笑都ok，不停講做男既真心好大壓力

有時覺得拍拖會哂左好多增值既時間

好似霍哥咁，想拍咩就拍咩，得閒抽下水，又多諗頭

睇得出加葱避忌左好多啦，可能佢地要多d時間磨合。之前好似咩真心話不冒險佢地2個都話會事業為重先

點會 霍哥有心搵點會搵唔到 佢食到腳軟抖下姐 好多都係形象黎

你都幾搞笑 點會唔夠佢地黎

其實jane好似之前有講過 唔就得邊條片
佢有開始pass啲野俾人接手做

好似話係同Coco一齊咗

阿jane ig自己都回左唔關coco事啦

節目效果啫

高大+樣正正常常，有心溝一定搵到啦，點會要 sulin 呢啲大陸妹

果然點pin法 好多人依然係唔會睇pin
好多post都係咁

jane係直播同片都不斷提 其實好癲
加蔥次次都避

玩到咁大錢都唔要

Free___HK 之後睇上國慶節目嘅微辣

做女朋友就

老婆就不了

其實佢地依d位 一時三刻錢真係唔係最重要
阿晶咁顛

係請咗sofia個哥哥做經理人2號
但都唔係咁拍拍蘿友走人阿
同埋pass啲嘢比人做係因為佢本身one man team
Pass嘢比人做係避免overload
而唔係為咗分手鋪路

煩到閪咁，加上 live 觀眾又洗版助攻，俾我都驚

阿jane 已經辭咗職

Source ？

佢咪覆個pin
但佢唔信咋嘛

佢又要追緊另一個女同事， 好忙㗎， 冇時間出片

佢ig最尾一個po頭幾個comment佢嘅reply
唔知咩可能我已經唔係呢個身份呢之類

係喎 打住機睇
原來係唔信個pin
我錯sorry

想知公司會點處理
冇理由兩個都繼續留喺度繼續做嘢吖嘛

好老實 我睇曬兩個post d 留言
我真係發覺呢度d 人好單純 同埋諗野好幼稚
完全感覺到佢地係仲讀緊書果種青澀 上連登勿認真

我覺得佢回得算得睇， 不過人哋感情嘢都無謂講咁多， 雖然佢可能知道加蔥成日周圍溝女

咁又係嘅

條女俾人玩到short 咗， 都未必係真

又唔比人按大髀筋，又唔比人課金，仲要比人逼婚，比我都分手

呢段野有幾個笑位
1.有智慧唔會睇微辣
2自己暗串人唔好評論,本身就係一個邏輯錯誤
3.普遍人係正常智慧水平,所以會討論,個個都最高智慧就無"正常水平"啦

似係叫春 only

一定叫阿 jane resign / 調佢去第2個 dept
加蔥微辣咁紅，唔通為左 jane 割加蔥咩

冇睇曬 但你講既野不能同意更多
特別迫婚果d 又話咩女尊男卑
鏡頭前效果都信到足

大撚把異性手仔都未拖過啦

齋講六毫子同加蔥關係（fd 底）， 要揀都一定係加蔥

lm

唔關紅唔紅事
加蔥直頭係六毫子兄弟 師傅
六毫子成日話自己細個無朋友
偶然見到加蔥玩魔術所以求加蔥教佢
加蔥仲要大佢好多年下
識左十幾年 無可能會割

況且加蔥真係出軌既可能性好低 除非佢真係澳門由時間管理大師
佢地又住埋一齊
加蔥又日日live打機 佢熄左live都會係其他直播主個live出現 講緊係由朝到晚十幾個鐘都係打機

留名

澳門咁細 佢地都算知名
出軌好難唔知 如果佢咁都出到軌真係好勁

見到Rachel 個pair真心覺得sweet
又未係熱戀咁甜 但又無去到Jane個pair咁重怨氣
似細水長流既感覺
同埋條條女都話要結婚個陣 Rachel 反而無咁做
睇得出佢應該重心唔係條仔到
咁樣會拍得舒服d

佢兩個ig都未del合相喎 係咪條囡叫春咋

帶隻熊貓個人就飄

圖呢, Auntie? 我都shared 左唔少圖啦，一張圖咁難

微辣清泉

好似係遊戲中 Rachel話結唔結婚 其實只係一個儀式

會唔會開到(3)

Rachel同卡特都講過兩個結唔結婚都無咩所謂

佢做微辣又賺到錢賺到名氣
佢有心溝有心食既話
d澳門model/racing girl/ring girl大把比佢食啦
係d睇片睇上腦都會以為佢呢d溝唔到女

個點解食到比人雪

根本個樣係發自內心唔想
條女以笑遮醜話佢唔想跟本係事實

咁都未算醜既
正正常常樣囉
但未到正

其實好多人以為霍哥真係好似劇入面形象咁成世單身狗
以佢既樣同身型，我敢肯定佢以前真係食女食到停唔到
係加入微辣要配合番個形象啫
不過我都幾肯定佢有溝過sulin
但人地唔受溝，不過公司見佢兩個有noise
就迫鳩佢地做螢幕情侶

支持9蔥永久消失，同埋Jane 有連巴打輪流照顧

佢以前model應該食唔少散餐

佢自己都有認過有溝sulin 不過唔受

淫霍形象黎架姐 好似yelo同豪dee其實都好多人一箱情願

好有同感
利申 80後老鬼

完全唔覺霍哥好笑
微辣好笑既得豪dee 加蔥 0.6

按大脾筋呢d 係節目效果啫
我就唔信佢去dup 骨會問過阿晶

雞 wing 真係完全洗哂底，冇人知道佢同肥吞啲仆街野

黑鬼 Joe 有時都好笑
最柒係大文果啲

究竟微辣有邊幾個係一pair

老老實實我都係老鬼唔係想扮老屎忽 但係都幾令人懷念佢地果種青澀既思想 十分單純既一加一就係二既想法

阿jane溝到加蔥佢執到啦，加蔥轉數快又幽默

我娶你呀jane

麼牙

Rachel 卡特咋嘛

柒頭帶頭吹風

有30幾40歲既傻鳩 思想都係咁
你得閒睇下霍哥ig
成鳩日有d阿叔icon既會教佢溝女
同佢分析溝唔到sulin咪點點點
我心諗 你條廢柴教佢？

就係等緊source 唔係一句就100%信左

果條肥西真係好柒
復出試水溫頭炮都咁敢串柒柒
仲玩鳩hugo
抵佢再次收皮

肥閪似係得罪左 0.6，之前6週年都唔搵佢拍片，反而阿 paul 都有留言

你想有咩source
澳門日報定蘋果日報

係啦，其實好多野就咁睇細微位都睇得出
但硬係有班人仲係不斷問霍哥幾時同sulin 一齊呢d on9 問題

結唔結真係要一早講定
下下都到死線先話要拖 係人都散啦

想屌

rachel 卡特
alex lokb
大文 思男

肥閪記得有集上大排檔，0.6好似同佢幾fd

我估都係觀眾唔中意先雪

樣都叫正常
高大就係 但樣搞唔掂

同埋睇D 留言已經知邊D 人仲係學生哥，未出黎做過野

唔記得左best couple
大文 思男吹架姐

lok b + alex

D 人點解可以睇劇睇得咁入戲
同D 八婆憎D 劇入面奸角憎到入骨一樣on9

唔係吹 睇幾時公開

即係而家做緊ci?

主要分為三大類
第一類係 弱智未出社會做野未接觸過異性既學生哥
第二類係 以平時㩒鐘仔叫雞角度去審核所有女人既溝唔到女可憐蟲
仲有一類係 真fans 睇微辣睇到角色定型曬既天真小毒撚

個logic ?

睇唔過眼微辣個雲吞

呢個post嘅樓主到依家都係得呢個post
加上入面一個私人對話（wechat圖/ig圖）都冇
點信

講body 佢係正既
但佢份人真係好假...
有集遊戲王，竟然連 咸片 都聽唔明
要講 porn 先聽得明
真係當左自己係鬼妹

之前留言話食左澳門黑社會條女

微辣應該以最後一類最多
有時見yt D 人既comment 好笑到

youtube search "manner 2021"

但之後咩事？ 玩9家姐所以俾人搞？嗰期雲吞叫埋雞都見家姐成日同佢拍

鳩估，牙晶應該係見到有同事結婚，更加想結婚。
唉，效果太足太入戲，片入面個男人好怕女人，唔代表現實個地位都係一樣。

雞wing份人幾有禮貌其實
兩次係街見到佢都笑笑口咁同我地say hi同講精神
冇乜架子

agree

睇你地都係未來既藍屍
上面有人貼左片,微辣2021
阿jane講結婚果段,加聰個樣閪到
你話係做戲?咁反而你就真係入世未深,未比人迫婚過

你可能唔後生,但唔代表你多女,毒撚都可以好老,你地根本唔明見親條女都係講結婚果種煩利申:84年

係撚咁解 睇下d負評

中學讀 band 3 中文學校，扮乜野 ABC

唔知水晶同星座算唔算到佢逼婚逼到條仔都走埋呢

btw 唔知幾時真正講分手
琴晚7點幾-9點幾 仲見到加蔥打緊GTARP佢仲有講有笑架喎
不過係人地CHANNEL見到佢 佢自己無開LIVE

上面班老毒撚根本接觸既女人有限
唔明有d女人真係好痴線

我以前有條女又係迫我婚,不過佢唔迷水晶,佢迷風水,屌佢老母見親面同我講我地八字今年唔結要等十年

煩到我真係要同佢分手,佢隔一排竟然問我可唔可以同佢結左先,之後離都ok

星座迷=on99

屌仲有d毒撚話因為佢對個個都好所以冇女鐘意

你仲夠膽話人入世未深果下先好野
又係睇片分析師
唔係淨係靠睇片分析啦好嗎
佢地私底下相處情況係點你都唔知
片佔佢地生活1/10嫁炸阿哥
如果阿晶真係私底下都成日逼婚
咁我都理解你講果種煩
但你知唔知先？
你估上鏡咁多真情流露咩
加蔥呢d每個表情每個對話 個腦都肯定諗緊觀眾視角啦 點搞笑d點吸引你睇
用下腦啦 84年

水晶咁準實算到啦

印象？

會唔會係啲奇怪嘢嚟
感覺好唔對路 好似一定要今年結婚然後就可以吸哂你啲陽氣咁

咁根本係你個case極端
為結而結
假結都無問題

Cut咗我哋又點知本身有

同意,但呢個樣應該擺心入面,咁多人望撚住擺個咁既樣出黎真係好撚尷尬

啱阿
最簡單總結

佢拎住個蛋糕個樣好撚慘,扮笑都笑都笑唔到

好似好多女都係咁
最後都變分手

我係0.6都比佢即刻走啦
全間公司尷到一個點

吹到大文同思男

一個轉數算快，另一個又慢又蠢又鈍，唔講外表，快果個會慢慢覺得慢果個跟唔上，溝通唔到。

講真有情緒病係好難搞

你覺得吹咪吹公開個陣你返黎同我道歉就得

根本痴撚線

你on9姐
根本無新野討論 個個係度發表自己睇法
呢個2都可有可無

pin我依個仲好啦
阿晶打咁大段野只係想表達2句
我係好人
佢趙完鬆

但未必係加蔥錯
感情嘅嘢
佢又冇出軌（有就直接屌左佢出軌啦）
你打咁大段嘢都係想大家同情你屌柒佢啫

Doris佢同條仔拍左咁多年拖 開始心急
但條仔都好似冇打算娶佢 感覺呢pair應該都好快散

喺片度都睇得出佢哋唔係好夾 都Doris仲似一對情侶.
成個manner Alex同lokb 係真係似情侶 係成個感覺 格主個螢幕都feel到. 睇埋佢哋嘅roomtour 可以幻想埋平時係點 睇到都覺得羨慕

吓 大文條撚樣溝到思男？

Doris同加蔥

其實呢間公司有幾多pair

好撚亂
同啱channel有得fight

一係就唔好一齊 搞到咁影響晒成間公司

即係係呀聰飛左佢? jane其實都幾好又大波又唔係artist唔洗煩咁多野

卡特Rachel都有情侶feel

Long d都唔散 好難講

有咩所謂ja
連登最鐘意食花生
咁大粒花生咪比大家發洩吓討論吓lor

依家2 pair公開
人地公司百鳩幾人

佢咪又係google完貼出嚟
引reference做乜鳩
望過吓佢啲讀書片就知九成都係啲心靈雞湯類嘅書
最撚廢就係呢啲書

出左去佢搵唔返MANNER人工水平既工

少出現係螢幕 Rachel有鄰家少女feel 相反Jane 成個過氣mk 妹

Exact7ly

十個女仔有9個咁樣公開講話想結婚 個下場都係嚇怕男方而分手
男人其實真係好少會想結婚 結婚從來都係女方既意願

我點解要信啲印度佬講野
最撚憎印度佬
佢教我整咖喱就得

其實唔出聲，扮自己唔識，等人地覺得你有料，好過自己衝出來講自己有幾多貨啦

阿晶好正喎

做乜撚嘢又要幫上層諗埋
0.6唔識計數咩

始終卡特幕後又比較低調 好似講過唔會成日拍情侶vlog 間中攝下鏡就算 但佢地都sweet

佢地都好似攪到好亂

因為女唔保值 30歲前唔結基本上好難結

女朋友身份唔得咩

星座迷 = placebo effect

佢ig profile本身寫manner manager 依家冇左

但呀JANE唔係比人飛咩,而家唔係唔結婚所以佢飛人喎

女人最撚鐘意嫁啦
一分手都乜鳩男方錯

我覺得呀JANE正過唔小MANNER ARTIST

感情既野好難講對錯
因為你唔知佢做過啲乜
我個人認為係男方紅左
內心膨脹左
越黎越唔當阿晶一回事
之後冷暴力
最後阿晶比佢屌得多咪散囉

全部鳩估

睇下今晚其他人gtarp直播見唔見到發哥先
琴晚佢仲有login 見佢同其他人玩得好開心下
之後就突然阿jane出文

咁唔通男人屌鳩女方逼婚咩
即刻變小器鬼、男人恰女人，形象毀滅

而家風頭火勢，加蒽講咩都係傷害女方架啦。等件事過咗拍條片交代返係和平分手就應該過到關（雖然大家都知分手點會和平）

老友你都成37歲啦 唔想結婚就一早同人講啦
女人青春有限

但係我來講成件事最大贏家係呀晶
佢贏晒架啦
可以單飛自己玩youtube
加蔥都唔會受咩傷
講句祝福佢又贏左
因為都無第三者

講少少inside joke就嬲啦
兩次live都係

邊個係coco
有冇相

著晒火,真係毒撚比我講?你著撚晒燈擺個廢老款話自己係咩老鬼,我真係睇唔到你地有幾撚高班

加聰可以做戲,我地一樣可以鳩估,但係你班傻閪認老屎忽認真對待先係最好笑,你唔覺咩?人地9up估下成班傻閪衝出黎話自己幾成熟

贏撚咩
佢咁既料 單飛都未必搵到3皮野一個月
佢只係同歸於盡

右邊

你又係白痴,我今日37,我有話單野係37歲發生?

咪就係話你知,女人迫婚起上黎真係好癲,再加上咩水晶風水
好心d毒撚未預過就唔好扮老屎忽笑人天真啦

咁又幾好奇你而家結左婚未

今晚發哥live 肯定好熱鬧
肯定好多晶粉衝入去屌鳩佢...唔理邊個主動飛人都好

年齡從來唔係結婚既因素
呢啲野真係隨緣 雙方覺得適合咪結囉 幾多歲都可以結咖

咁就叫著火
你果d分析就鳩up
我地d恥笑果d就係認真撚
你講哂啦

冷乜撚野暴力
冷漠冷戰唔識用

今晚唔會開 live 啦，講乜都會俾人罵，公關災難

manner 人工好高咩？

佢果個樣係唔係做戲佢本人先知,但有經驗既人都覺得佢偏向真心唔鍾意
再加上其他片,經常比條女提,佢又講過幾次唔想
咁多次既拒絕到依加真係分手,明明呢d都係客觀條件分析
咁都比班廢老藍屍入到後生有罪

真係唔關毒撚事
未預過先正常好唔好
我都相當同情你

真
而家發哥肯定係俾人屌果個，不論對錯

呢排manner 都幾多災多難
最近cut 節目已經俾好多人屌，而家仲搞單咁既野

佢咁既學歷 咁既思想 咁既樣
出去做野都唔知搵唔搵到兩皮啦
微辣應該都有比3皮以上佢既

經理人應該係肥仔位
我估起碼5 皮

咁多個 佢係睇落最公廁款 個氣質 望落除左cheap諗唔到其他字

邊度睇到

真佢睇落真係好撚cheap 雞味濃

你真係唔識架,你恥笑人無知,天真
但係人地只係9up講下片既野
你又知9up既人心態係咩?

你做左幾十年人唔知人會隨口講下,會發下up瘋?
係唔係認真左你自己知啦,唔洗同我解釋

jackylou? 8皮

佢係好似去過英國幾年既

冷戰同冷漠只係冷暴力入面既一種方式
冷暴力包含好多野
試過你就知
冷戰係一段短時間 係一種相處情況
冷暴力可以超長時間
冷暴力係精神上面既攻擊黎

一定高過出面打工 佢仲要係開荒牛。

你係0.6都唔會因為人工搞到隊crew走人啦。manner冇左d artist摸血你估仲邊有人睇

果陣bomber冇左kibi即刻冇哂feel啦

係 汪明荃都幾廿歲結婚
夫妻不嬲只係法律上嘅名義

你又知佢落過仔

阿jane唔係開荒牛

佢覆嗰個comment內容係關於公司

入哂屋 都係好早期manner紅起 既artist 之一

..完全唔係WO大佬佢中期先加入架

冇左呀泰 best couple 呢d就話是但

香港嚟講
補錢即走係道理 佢100%冇做錯
但因為分手唔開心就即走 好小學雞囉
又唔係啲17，8歲小妹妹

其實我無9up你心態
話你地年青果個係第個黎
我單純恥笑緊你睇片分析師仲話人入世未深
條友恥笑你無知 天真你就話人認真
你話返人入世未深就唔係認真
真係講哂
係啦係啦 我知 我勁認真囉 我係度分析你地留言

其實就算唔想結,真係鐘意既話都必定唔會擺到個個樣出黎,最多笑下話就黎就黎咁上下,真係鐘意更加唔會擺呢個樣話做戲扮野,如果係真係好on9同唔尊重

辭職？
畀人炒喳

但係佢最紅果10幾個入面之一

1個月唔開工就要分手既

真係快撚d分手

咁佢地夠真囉 都係好事丫 唔會心入面吊肥仔 拍片就拖住手

加蒽拎蛋糕個樣西到

你睇下alex間屋先講啦

岩岩裝修完無耐

Coco 咁正， 好難信加蔥會食到， 極其量俾隻兵佢做

等我認真恥笑多樣先
你成84年
講野柒左都仲係用我鳩up嫁炸黎兜
駁唔到point就我鳩up炸
笑死我

仿家六毫子貼錢叫佢走添啦
咁樣搞鳩間公司藝人image

道你老味咩支那黎 ？

coco幾正喎
不過好路人樣
點睇都係阿jane贏

我覺得佢地關事就得啦
洗撚阿jane澄清？

Fd 底嚟， 否則都唔搵佢返去試片

你無講錯，但無左jane其實應該問題不大，佢嘅職位國慶葡雞嘅啊哥都pickup到，而佢本人係紅但唔算好受歡迎

其實我持續都係9up,係唔係84年你都唔知啦傻閪
你笑鳩大家人講你就信,你咪又係一鳩樣,傻閪
恥笑我84年其實我85炸你信唔知呀??快d又恥笑我85年啦白痴仔擺明撚鳩你地班自以為是既認真撚

主要係佢無咩特別技能
而加蔥本身識魔術同真係好搞笑
2揀1 傻都識揀

84年
仲要衝出黎柒多次
你笑我地唔知人地真實係點
你又真係信我係84信到十足喎
你老母生得你咁白痴既

唔好玩啦，d藝人都唔係個個五皮，二三皮經理人就一定有

唔關事啦，你睇佢個幾隻錶 諗住靠打機左藉口避開佢渣話

Rachel真係好撚gfable

如果有心想生仔就好難講
到35+
唔通下下搵命博?

同埋未經歷過被迫婚或者迫生
真係唔好覺得好簡單小事
情緒到嘅時候真係可以早午晚都講一次
見到咩都可以關聯到
好攞命

但有D 一線藝人6位數喎
拉上補下有都唔奇

好重大陸雞味 但屌下都無妨

你呢句好歧視

點恥笑到你阿
一駁人唔到就我鳩up炸
你贏哂既
見到你一開頭扮哂鳩up又自命不凡係度話人入世未深
依家嬲到句句粗口黎屌鬼

我覺得manner要一班有互相chemical 先好睇。你都睇到佢地不停定位唔角色同關係

冇是但一個都好可惜 所以而家都仲成日有人問Paul去左邊 雲吞去左邊

都唔知邊個著哂了

下！？ 有件咁的事？

咁黑人癲起上黎真係好恐怖
係美國叫黑人做nigga俾人打死都似

佢勤力D依加自己單飛都搵到食既
只係睇佢肯唔肯啦
佢搵工都未必搵得番舊錢
佢吸左一堆FANS做好左個底架喇

對野好耐之前啦
而家叫做洗左底 觀眾有目共睹嘅用時間證明返

唉也,唔笑84年啦?
知道中伏比人撚到啦?
認真又好,9up又好啦
事實證明你笑人盲信條片
點知原來我鳩打自己84年你都信到十足
你幾大個話?幾成熟話?比人當狗咁撚喎,如果我細過你,你唔好睇唔開做傻事呀

最慘係大部份女都追求呢個名義呀嗎，d女成日覺得30幾前結婚係成就解鎖，唔理係咪真係岩先結，寧願之後離婚，總之就結左先

唔知點講，但覺得技能好似唔多關事，主要真係口才同性格 微辣入面撈唔起個批其實都多技能，反而其實好似多姐 rachel 霍哥 加葱呢啲，就算唔用佢地技能都好受歡迎好有觀眾緣。
佢地啲技能似係自己channel先有搞頭，而唔係幫微辣揾錢

雲吞就算把啦
一有佢留言大部分屌鳩佢唔想睇佢

on9
豪dee yelo 雞wing呢d先係開荒牛wo

好撚有錢
未必咁易屌到呀連登仔

都只係普通獨立屋
點都唔夠amilia一個單位千幾二千萬對住個無敵大海景

巴打有料到呀下，純文字都可以引到呢啲自命成熟既7頭出醜

真連登仔番番去前年六月再之前嘅連登

人哋本土口音又唔得

我哥就係俾佢ex日逼夜逼，最終忍唔住分左手
我唔係當事人不過我都明白，唔想同呢個人結就係唔想 咁樣逼法真係會怕左呢個人

加葱其實算係咁，老實講阿jane啲片邊度夠R同yelo黎 有加葱成日幫佢宣傳咁解，RP班友又係

得你覺得自己撚緊人狗
其他人覺得你弱智仔咋

阿JANE本身都無諗過出鏡
但依加出得多就不如直頭轉做YOUTUBER喇

講真加蔥同阿jane分手
如果真係如大家所估係女方催婚
老實講對男方黎講真係好大壓力，
呢D壓力唔一定係經濟
不過講真，怕得果兩年拖又要成日係鏡頭前放閃，
其實都幾麻煩，有時睇Jane果種放閃，好似要宣示主權咁，
同阿嘈lokb果D拍左咁耐既比真係唔係好自然

仲有Tina 軒sir同 fok

你d對話下下都無point
點同你嘈 成個小學雞咁
唉阿 陰到你啦自hi到咁
一時又扮自己好冷靜笑人著
真係抵你比人笑你
自己認真睇片分析 比人駁就話鳩up
人地串你就話人認真撚
又話人著哂 結果自己著
仲係度自hi

眾目睽睽睇住個7頭信晒個巴打84年喎
咁仲憑咩笑人憑段片信去分析？
果然成熟呀下，7咗扮睇唔到扮無事發生
做公務員架？

有次大文喺直播用普通話講「那個」joe直接發脾氣離場

大袋live講大陸人一定唔好講那個對住黑人
佢即屌加走開

你條友仲on9
比人串時無聲出
見有彩拎就衝出黎

咁講真呢個冇得唔嬲侮辱黎

點解會覺得關coco事？
呀晶在ig唔係話唔關咩？

你上緊嘅係連登

呢個咁爆既，真定假呀

唔洗理佢啦,我目的都達到
你睇佢幾撚成熟,完全唔提自己盲信我84年呢樣野
轉移晒個話題就足夠證明佢知道自己柒啦
84年

我地可能睇條片就信晒啦,但係你條柒頭睇幾隻字就信晒啦
繼續圍繞咩認真定9up啦套路黎架炸,套你落坑,慢慢玩啦白痴仔

成熟,入世好深就係呢隻

連登仔鳩噏當秘笈啦

好高章條7頭真係提都唔敢提盲信你84年

條女不知幾恨上鏡
講到自己唔想做藝人咁 但又成日刻意係人地啲片搶flow
盲嘅都知佢咩居心啦

唔好再講,比人靜下,個事實出左黎就夠
繼續笑落去就多左,比人話我自high

幾年前都叫做有d 青春氣色，唔知點解呢年勁殘

其實男人個個都崇尚自由㗎啦
去到某個年紀玩夠想安定落嚟咪會諗結婚
成日逼逼逼棧搞到條仔反感

原本尋晚剛出既時候有
岩岩再睇返冇左

覺得阿晶係任何場合都好唔俾面自己條仔

人地只係話拍片好多只係戲劇效果
唔好咩都當真

有個癲佬又唔係拍劇冇啦啦話自己84年
是但啦佢話84咪84
點知原來佢係傻嘅

仲要好high咁覺得自己撚人狗
我睇到覺得好尷尬

次次有人問親幾時結婚都係答大個啲先

加蔥早幾個月先送左張3090比Jane?

肥仔蔥係咪想乘機想同多姐撻著

佢點有錢法？ 真心一問
成日奇怪manner 咁多artist 賺錢買花戴

佢想DORIS都唔肯啦,形象即刻冇哂

佢冇咁蠢

原來alex 都係有錢仔？
入面係咪得 豪dee 係普通人？

其實未必唔係唔想結
可能更大程度係唔想o係某個時刻結
咁大家同步唔到
就唯有分

送3090俾jane捽風扇咩，扮野送自用咋下話

如果係堅，確實唔係所有男人都接受到
大家男人明既

呀JANE都唔打機唔剪片,送埋呢D垃圾比佢做乜

係，兜得好尷尬

我講你呀

可能人地亂講自己84年都係戲劇效果呢？
但係上面個7頭笑完一次又一次人地84年
係咪是但？是但啦
可能你地小朋友要人講明示句先算係
我地大人憑行為判斷到

個龍門搬到上深圳啦
搬返嚟啦

恨上鏡呢下真係幫唔落
好心做好經理人本份先啦
又唔見其他channel D 經理人成日出鏡

住普通獨立屋 唔會有錢得好誇張

普通人 應該仲有雞wing

如果多姐同條仔散。肥蔥可能真係有機會

其實馬介休個兩個都成日上

馬介休阿鎔用緊佢留觀眾

其實發哥依啲樣+依個年紀+做開創作嘅人黎講
佢係香港人的話好大機會都會黃到仆街 直覺上覺得

係咪即係錦繡花園級數？
如果係，都算係中產既

唔係話多姐自己想遲結咩？

應該係屌厭咗， 同埋冇諗過同呢條女埋單
Jane 係唔差嘅， 雖然比起以前已經俾玩到殘晒， 變埋大媽樣仲要有股怨婦feel

唔係3090係Rolex

話時話呀軒係唔係結咗婚
記得以前Instagram有睇過但而家無咗

靜啦你,比個位人地下台得唔得
雖然人提不撚停提我84年,又帶個風向去我講粗口
但我真係信佢無盲信我84架,我地天真仔,講就要信架啦
係要搞到人尷尬落唔到台有咩謂

佢果d唔知真定假
我果d就真既，基本上問個個都係話佢覺得自己紅，周圍去撩女

但真心講阿晶出鏡真係密左D
我既解讀係佢想做埋幕前...
否則就應該好似KK, 馬仔 呢D 唔多願出鏡啦

認真問racist唔嬲得咩
例如話人阿叉人地都已經可以大條道理可以嬲

上面有巴打爆料夾過公仔，唔知堅定流
如果係堅，真係好難有男人咁大方話唔介意......

最搵錢既豪dee,霍哥,同加聰既屋都係相對其他人細
可能因為咁先更加落力搵錢
雞wing都細
但係班女就個個有錢女咁

成個feel似小學雞搵交嗌
師兄你繼續威 我出返去先

結左好耐啦

咁係因為馬介休走曬啲女，搞到要啲幕後長駐幕前姐
加上呀鎔性格好又玩得先冇咁多人反感

班女真係好誇張，個個渣靚車
屋我即係見過R vlog 間屋，對住個靚景，擺明係貴野

走要同人講唔小學生咩
駛唔駛叫埋我睇路

你有point就覆點解條7頭一次又一次恥笑人84啦，咁唔係叫信？

其實唔難估,女為名,仔為利
有錢既人就係諗點出名
鐘共就係例子

Amilia間屋

講少少racist就嬲果條友現實一定on9仔黎
同埋一定講錯野得罪人都唔撚覺果啲撚屌黎

口講唔願出 實際上就好想有人留意佢 叫佢出多啲

係，好似一開始咁嘛幾好
佢係幾叻既，但係入左微辣之後俾班人讚兩讚，真係以為自己好撚叻好撚博學咁

係咁衝出黎

但人地連ig 都唔願留，起碼都叫肯做下樣
但阿晶係擺到明好想跳出去幕前

豪dee應該喺唐樓，霍哥同加葱哥間點睇都唔細啦

夾過公仔姐係咩？

阿晶根本就係典型垃圾雞
一日到黑喺度怨天怨地 又話自己情緒有問題
以為自己做下經理人有少少出鏡機會好撚勁
根本乜柒都唔叻 冇樣冇身材 粗口爛舌
依家冇咗加蔥真係可以收皮

咁搞法 撞正而家manner 低潮
班女可能唔續約byebye 你條尾......
到時manner 就真係執得

霍哥成家迫埋住喎
如果佢一個住都ok,但係應該唔會特別有啦
btw,佢細佬個老婆真係好正

霍哥住海富花園 好似800萬左右

唔怪得比人恥笑小朋友
落仔呀

關我撚事咩

墮胎？

咁你入黎把撚咩柒頭
係要衝入黎柒

諗起今日微辣班人番到公司個氣氛一定尷到傻而家0.6班高層一定係咁開會傾點拆呢單野

夾肥仔道歉加求婚

講真邊個唔想
出幾個ig廣告就賺到笑 好搵過做幕後幾多
有得擇就緊係做幕前

知0.6同加蔥咩關係都唔會講得出呢句野

你調轉左 係有錢先入manner 無經濟壓力 唔洗打人工

依啲無證據就唔好亂講

揀一個棄嘅一定係jane

成日講到錢咁撚易賺

但佢好似同成家人住

美國藉澳共人

陳述都嬲 小氣囉

唔駛拆
和平分手
無咩ja

真係好糜爛

原本拍好咗等情人節出
而家搞到咁都唔知出唔出好
上個post又講到拍一集使好撚多錢
今年仲要撞正疫情少收入
真心想睇微辣裁員

佢、佢老母、佢細佬、佢細佬老婆、佢細佬bb、工人、兩隻狗兩隻貓

叫佢地扮復合捱埋2月14

坐下面果兩個

要裁都係裁幕後啦

真係時代唔同，近年入行既真係好多都有家底
唔似得以前個個入行都係為錢

佢細佬成家好似話會搬出去住

可能就係呢一集引致分手

嗰條癲雞邊會肯
除非加蔥肯為咗成間公司而接受逼婚啦

呢個真心老尷

忽然諗,會唔會扮分手炒作下,睇下有幾多人氣

Yelo 後推一流

節目效果啫
個大文成但老MK 咁
講嘢無營養又低俗

上個post有人諗係咪prank

如果裁幕後，之後啲片觀眾就會問：邊個邊個去咗邊

諗起上年乜人都簽真心鳩
乜野casamusic果兩個都簽黎擺兩擺就冇再用
仲有個混血妹又係冇需要咁簽返黎
真係做唔住既 除左抵死都唔知講乜好

再同大家講呢個係2021新project

抵啦
睇到自己咁高

中村都開始多左搞膠街架

唔係，條癲婆直播成日逼婚，係男人都頂唔順啦

應該係因為唔開香港關先亂左

G持～

講還講，佢好似姣左好多咁

我估霍哥最窮 仲幫緊佢阿媽供樓

中村果邊好睇

好過做幕後

澳狗成撚日靠香港
啲觀眾根本WFC
之前微辣過嚟同香港YouTuber合作
留言都有四分之一人話好失望，呢條片like 唔落

總之都係有錢人

衣食無憂

佢大把錢啦 咁多sponsor咁多job咁多片

海外廣告基本0晒
綜藝要改革 好似話唔想咁多粗口

微辣唔on9根本無人想睇

睇班人成日要靠香港賺錢又睇唔起香港真係好好笑
以前高登,連登耐唔耐都有澳狗發癲
一講澳門收港紙,澳紙係垃圾就收晒皮

應該啦，粗口點入屋俾細路睇

根本係,之前主線短片成日賴有思考賴有啟發
但其實悶到仆街
睇佢地就係貪on9
靠on9起家竟然放棄on9講理想

想講8成澳門人都有香港身分證

完全同意

留名轉會馬介休

而家拍乜9秒片想食返以前條水
但個style 完全唔同哂
食屎啦微辣
我知好多微辣員工mon 緊po

講到澳門咁勁點解要過嚟香港
根本澳門人都係蝗

咁樣衰 又煩

好撚頂癮，睇睇下討論又會夾雜咗兩痴線佬係到鬧交，但其他人又直接唔理繼續討論，佢兩個又繼續各自鬧

唔係佢轉數快 而係佢係一哥 壓到班後輩

係本身以前香港人過左澳門發展 上一輩都係香港人 仔女自己有身分證 過左澳門發展個堆又有錢到仆街 做生意發圍 所以澳門人跟本兩邊走兩邊有樓

真心佢自己單飛都夠做啦

食兩家茶禮無問題
但唔好自視過高
唔靠香港就只可以靠賭既島仔憑咩咁串

你好撚八婆
又唔係得佢一個人出幕前
覺得佢樣衰醜樣都唔洗咁煮死一個人嘅人格

希望你唔係男人啦
係男人都咁八婆真係令人嘔心

佢懶到仆街
佢得咁少片都要搵一個全職剪片 三個兼職剪片

霍哥全部自己剪

唔係靠唔靠香港既問題 係佢地本身就香港人

咁微辣一線嗰班搵六位數有幾奇
香港半紅不黑嗰班藝人都全部住大屋

香港人唔係睇張身份證,你明唔明
好多新香港人都有身份證

阿jane d片好少
但你睇下d view數先啦

有咩玄機

想知佢地點串法

澳狗咪再賺香港人錢
自己靠番自己個六十萬人啦

我唔係講微辣
我講部份澳狗,你搵返連登舊post都好多

係 所以9成後生都係黃既係澳門 利申澳門讀書

返工身邊總有一個澳門人
每年派錢就好得戚咁笑鳩我地

你睇佢啲撈使鬼咁搏咩
佢舞台劇 talkshow mc 魔術全部都得
同埋佢自己話佢做返賭場pr仲好搵根本唔使煩

霍哥有個terry幫手

成日覺得多姐同發哥襯啲

軒sir結左？睇唔出喎，花花公子樣

黃唔黃我唔知,總之有份屌香港既澳狗咪撚再上連登,用港幣,黎香港

醒目仔 搵到錢 緊係搵人剪

咪9up la
兩成都唔知有無啊

冇 嗰陣arm channel啲人都一樣有like隻柔啲post

係,呢個都係其一,有錢收又笑鳩香港人
錢唔係多,係個態度問題

微辣主要靠三巨頭 肥蔥豪dee 霍哥 撐住啦
其他人根本搵得唔多

仲係佢地係普遍有錢 全部都中產咁濟 無人住公屋 所以有時係幾串

澳門人會屌香港人咪又係因為好多香港人過去消費扮大爺
你知香港D格幾閪架啦

話晒香港人無禮貌排名入過世界前3

係 仲要每年都要見到佢地個得威樣係幾氣頂
怪就怪我地個垃圾政府

相輔相乘姐
澳狗的士佬串過馬撚你唔講

多姐 家姐 Sophie d sponsor 多到你驚

即係有雞定有蛋先既問題
大家都閪就唔會怪晒一邊啦

sponsor唔一定有錢
佢俾件product你宣傳都係sponsor

其實肥蔥D 片都唔算密
使唔使要前後4個幫佢剪呀

太多on9扮大爺 book 間特價房死lur人哋upgrade 大陸人都唔會咁做

所以咪話佢好戲
對住 Rachel 仲可以情深款款咁

香港的士咪差唔多

根本兩邊都大把閪格 不用分那麼細

懶到出汁
早幾日夠薑出條三年前拍嘅片

主要係痴聽
如果痴聽搞唔切先彈俾D part time
加蔥有講coco cherry都係幫佢剪片

咁個問題咪就係邊個靠邊個
你靠你老細出糧都唔會屌鳩你老細啦

年半前19年中斷腳

慘慘豬,善心打破0引用

澳門的士狗未必會輸
不過而家變成點真係唔知

下 我會

留言區呃鳩我
個個都話三年前

香港dc9好既地方係一視同仁
澳門dc9只係屌鳩香港人
我唔肯定,只係聽個澳門朋友講

屌呢啲無乜意思
有屌支那既香港人又可唔可以用牛牛，睇漢化漫畫

巴打 你屌還屌 我幾時話過佢樣衰醜樣？
你係撐都搵下point 啦

希望你對眼無白內障啦

係有錯先屌定樣樣都屌
上車又屌,唔夠遠又屌

agree. 個個都話佢轉數快，其實次次都係死撐。睇佢訪問d 明星仔都壓唔住

個人陰沉左d，副偈ok,但可能真係情緒影響埋樣

臭雞

咁依家咪係搞鳩緊佢咩

大撚把啦 飲喜茶 食美心元氣 飲Starbucks 食m記

應該唔係
記得大文有係大排檔都有屌過澳門的士佬好串

真係好樣衰

果d我一樣屌,唔好扣落我身上

佢轉數係快喎 但好多都係比較低俗
對住明星緊係唔可以講低俗野啦

為左佢啲嘉賓渣話

無出軌既話就無問題啦小事

個個都係睇有冇花邊新聞聽，冇左經理人身份，又唔係加葱女友，又冇特別才華 ，靚女我睇其他啦

佢係有D 執生能力既，但始終係網紅級，對住真正明星就一定會脅場

澳門人個個有車 一係電單車 跟本無人撘的士

屌你，第二張處刑人

跟本香港就玩撚完 除左移民無辦法

睇人啫
你睇佢訪問鄭中基條片咪一樣鬥尻

唔好成日拎啲冰山一角嘅例子出嚟就當係個個都係咁
唔通我中過六合彩到個個都會中咩

男明星正常無咩野既
係女明星先會姿姿整整 又經理人唔俾又盛

你睇你出口講D嘢幾撚八婆
無你呢d咁嘅巴打
死開啦屌你

我指就算上面d人覺得佢樣衰醜樣都好
都唔會好似你咁解讀一個人就當係
出鏡密咗D? 你成撚日睇到佢咪密囉
睇完又唔撚中意就講人哋恨上鏡
大把後製都上過出過啦
d人都同你講馬介休嗰個成日上啦
未有女走之前 個經理人都經常上飲食片

你又白內障?

咁做中資公司嘅香港人係咪又唔屌得大陸？

世界好多企業都賺緊人民幣，又唔俾屌？

呢度大把人有鬧佢醜樣既你唔屌
我話佢出鏡密你就爆晒血管咁
你慢慢嬲啦 嬲完記得去佢ig 留言安慰人等佢知有你呢個盲粉

香港好多食既飲既水都係大陸既 又唔比屌？

勁撚痴線呢個post
完美演繹到咩係以己度人

成班唔講以為瞓係佢哋公司做卧底咁
唔識又以為自己知好多嘢咁

聽講係澳門海關喎

你屌咪睇你點屌囉
我講果隻係澳門人要賺香港錢又睇唔起香港喎
你如果一樣睇唔起你老細但係又賺住佢錢你咪柒囉
但係你屌佢政策錯,做野慢,咁咪合理囉

係
其實可能私底下好就條仔都唔定
但係一用公器私用
利用鏡頭黎放閃就點都有一方有壓力同有被威脅既感覺
同埋講真..拍左兩年仲未算穩定真係唔好太高調，
而家真係一穫粥

以為你正正常常點知都係on9
水係政府強迫,我地有得選擇?我地去山邊打水?
你賺唔賺香港錢,你有得選擇架

兩張身分證咪可以考澳門海關

我唔係公眾人物但都係拍左拖第三年先公開

係 同埋你話好靚仔佢又唔係
本身又無乜個人特色
我諗綠帽都係格硬安比佢 等佢有啲話題性
佢就醒目啦 早啲考海關 知道玩唔耐

成間垃圾執未

香港有咩錢比佢賺呀 人地賺大陸錢都fat

得罪講句，成個微辣得Alison係正

唔紅就自然另覓出路啦
佢又唔多拍片

唔明

你個利申係指微辣班人？

真心 我想同r扑野
奶佢腳趾 燒鵝髀式入佢個西

Alison份人好似好怕醜
琴日條片叫佢簡最蠢女藝人諗左好耐都無簡到

廢事得罪人啦 識撈啦

話唔定一早拍好

咁當然一早拍好

好期待加蔥開live

佢仲有ON緊GTARP
不過好似掛緊機跳糧

咁要睇佢mark幾多個藝人喇
好似請多左好多經理人 應該真係冇五六萬咁多既

之前黎香港接幾多電影宣傳?扮失億?

條女同馬介休鎔兒寶寶咁fd過檔做囉

好似話有個老闆都改成合家歡咁，軒sir個性堂系列都唔俾

咁佢地有睇唔起香港人？

經過一晚 有人話佢哋會為各自同公司錢途復合一齊番

見到個卡特大導演拍個微風系列真係

Ching好中意9up

其實啲客、同埋消費者大多數都唔介意粗口，反而有親切感

下令禁粗口，想青奴轉型上大雅之堂的話，反而有可能流失本身為咗紓壓嘅觀眾喎

咁張家輝都唔想做化骨龍、古天樂都唔想唱返今期流行啦。做得創作行業梗係想做王家衛，多過想做王晶啦

不過拍micromovie似乎好難搵食，你睇吓啱青奴就知

符合返党嘅指輝，樹林良好的社会主义形象就真

女嘅都話可以嫁有錢人 男嘅事業大受打擊 正常都會一齊返 女出po只有兩個目的 一威脅復合 二如果唔復合都幾乎搞到男方身敗名裂 佢可以唔出po低調處理 佢唔出po講佢點畀男友傷 我哋唔會有咁多花生食 明？佢呢一步行得好靚

睇yelo同jacky lou拍個條片
睇得出佢其實唔係覺得自己靚個d人黎

拍到愛回家咁，一齊上天台BBQ就最好

一早知啦 懶看透世事

唔識玩 答Lokb 無死
有noise 好過無人提

Yelo同Rachel感覺正常d 無咁串

當一份工你做得超唔開心又唔順咪走
你有假期既可以遞完信之後扣假
我以前試過有份工扣晒公司欠我既假係可以即刻走
但我好頭好尾淨係扣2個禮拜
淨底未放假咪計返每日人工x1.3咁出返俾我

佢地公司4個老闆，個一位可以話最，所以差唔多冇上個鏡，佢想做到大公司咁樣，霍哥直播講過，佢地公司直播唔好講鹹濕野，係個位老闆要求，軒sir想拍多啲性玩具都收左皮

講真好多藝人你見佢少出現左好多
已經無乜通告

好似係

0.6？

咁又係有頭髮邊個想做癩痢我層次低冇諗過依個問題

差唔多無上過鏡點會係0.6
我估係個CFO?

姜總
懶高竇果個

0.6 姜 jacky lee
Oic 真係好少見呢個人

咁應該3個老闆姐

唔係0.6一位叫阿姜既老闆，雞wing vlog 有講過公司改營係佢既意思

Ic 姜都似書生既 理解佢點解想轉

姜總都係老世黎?
佢唔係管人事部架渣咩

0.6 CEO 何伯負責音樂，jacky lee負責創作，姜總

人事部應該係chloe 管

姜總負責live
但佢都係音樂人黎

何伯9下9下 勁撚正

但其實仲有好多投資者 可能係外部大都細既意見
之前0.6都話依家個office都十幾萬一個月租
咁既規模正常都要照顧下投資者啦

大文由幕後變得多左參與幕前
想講你冇咩觀眾緣 係想幫微辣既 就退返落幕後啦 諗下橋 你搵中村幫啤酒機賣廣告 我淨係想focus 係中村d 反應同講野到
大文有講過有睇開連登

仲有洗廁所個何佰都好似係老闆嚟
我記得佢好大粒

其實好難 廣告客戶揸fit既大多都係老一輩 傳統dd既人
講真佢地唔buy就幾多views幾多後生睇都無用

冇人入去comment抽水嘅？
定係佢del哂，我唔多信冇嗰啲"分手後入黎留名"之類嘅留言

佢次次上鏡都要戴🧤 超正

何伯好玩得 仲上埋大排檔

微辣過百人每人二萬每月都要二百萬 重要幕前人工好高 唔企邊站點會搵到咁多

Coco係邊個

你唔需要知

Jacky Lee 應該多啲出嚟玩啦， 靚仔過0.6 但又拍得少過佢

所以要改革下 就下d投資者/廣告客戶都真係無計

同埋聽d藝人live講 分紅都比其他公司多
咁公司既財政壓力自然仲大d

但小薯茄做到可以請新幕前轉新office 真係唔明

可能形象真係好重要

唔知係咪當初0.6唔夠錢 何佰有份夾所以做咗老闆佢唔似係從事拍攝方面

咁一定有份夾先做老闆啦
可能0.6識佢 知佢有d錢又中意玩後生啲既野呱

佢話自己成日聽老蕭

全微辣男性一致評為最靚女嗰個， 不過係幕後， 好少見到佢

可上加蔥ig 睇
最新post

推job打機

I mean 0.6當初求奇搵個人夾錢
咁啱何佰應承 佢都似易話為
之後開返條音樂路比何佰發揮當條件

成件事雙方未出嚟解畫，過多幾日先算啦

上面話消費者/客都唔介意咩粗俗
好老實講 人地咁大間公司一定有做過research先會咁大改革

微辣係咪冇pr？好似仲未出聲？

點解要拍九秒
因為宜家撈唔掂囉
快撚D執

佢之推介老蕭個channel畀人聽添

佢話有D係唔接得 有D就係叫佢唱歌
所以推晒佢算

第一個post已經好多打手

其實點解要出聲

夏天又接少d
條友根本唔憂做

姜總呀嘛，之前打FIFA直播出過鏡，仲有d大陸投資者架，好似唔知係珠海個邊定廣州

講到氹仔無舊樓，澳門無豪宅咁

姜總負責錢

屌都話人哋coco有男朋友囉，你哋係咪唔用隻眼去睇嘢？

雞wing真心唔錯

最撚憎呢類老MK

Chloe先係睇數出糧

嗰個姜總係有料嘅
英國回流返嚟

反而想知豪 dee 人工有幾多？

個hugo又係，頂多咪就係遲鈍反應ge mk ，屌又講到佢反應好得意好好笑咁樣

睇加蔥同多姐直播都feel到佢地係夾好多

大文我dllm

英國回流=有料？

太脫節而家先知佢地散 但其實一早預左 睇開微辣啲片都睇得出加蔥唔係真係咁愛佢 玩果啲真心話又話事業重要過條女

人哋分手同自己搞party有咩關係呢？

做人有時收下把口好

on撚9我要睇合家歡睇追夢我使撚睇你咩
弱撚智

原來咁樣都可以有關係嘅咩？
即係你個friend分手，你就唔可以係ig post開心野？

睇下佢呢個post 最尾張圖先
不過微辣個問題都係咁
過度自信亂簽人
亂撚咁嚟
執柒咗佢/裁員啦

其實有咩討論價值 我都諗唔明 日日都有人分手架啦更何況佢地是奶共的...

真係好撚on9樓主都置頂左仲要推到（2）既8xx幾個po仲有人講

間公司係

依度大把佢既fans

姜總負責錢，水喉咁解

女嘅去賭場做雞

藍屍狗屎垃圾都開到2個post講
證明佢地班垃圾已經荼毒咗好多人

大文之前玩鳩 hugo

呢個星期內嘅事其實
又唔算太脫節姐

支那狗關我撚事咩

識貨，ig見到佢沙灘相，對住佢腳趾J左好多次

佢d片剪得好好 街頭野題材都好好改觀

唔係private架咩咁都搵到

搵到第三者未？

咁都叫大，連登真係多毒撚

唔係個個好似你咁小學雞

重點

KCL 好撚勁？

真係唔撚哂架wor 咁都有C 香港成街女人D 啦

宜家疫情咪食唒食lo

我仲以為小學雞先睇微辣，所以諗住會有呢類comment，唔知原來觀眾群咁成熟

上網抄句野post,會威d咩

如果出左軌佢講野就唔會咁就住就住。一定即刻連續幾晚開po 屌柒家蔥同第三者。

咁都要睇人既
加蔥係微辣入面觀眾緣算好 同個人比較成熟
所以無人搞佢都算正常

都係依家只係搵唔到野屌 夾硬話放佢走

佢岩岩入微辣果陣ig成9日highlight邊本書有咩句子好睇好撚作狀，叫咩read with R

呢啲真係講觀眾緣
之前amilia只不過玩遊戲王肉緊少少
或者蘇菲唔覺意露多少少肉
啲觀眾即刻屌到佢地消失埋

傻閪quote 句野以為自己看透世事

屌啲咩
屌都屌柒蘇菲呢個智障藍絲先

Amilia 以前比人屌拍綜藝露波罅唔知博乜

屌佢太癲太博出位果類

出軌個公主病仲唔癲咩
點睇都似頂唔順

有 男朋友拍左好多年

可能2月14號復合如果唔係點吸引你地睇

唔係，我真係覺得今次值得討論
俾大家討論下係有益
1. 拍長拖分手
2. 職場戀情手尾

傻西以為自己睇過幾本書扮哂好文采，quote名言係人都識啦，夠膽咪直接講出黎囉，單單打打唔敢見人呀

睇5分鐘 summary 扮睇哂成本書

連登loser要靠屌人拎存在感

終於討論完

成個微辣得佢識字

果隻蘇菲出親場都係咁著唔覺意

仲請緊演員

好耐未見過呢篇

咁咪好 2月都未到就完左佢個2021希望
等佢有多11個月搵新既2021目標

高中料扮大袋好撚嘔心

真 你話g5我都當你澳門可以串下 kings真係普通料

成班人得佢一個叫做識英文 其他果啲都初中level

alex訪係普通獨立屋
睇佢vlog
要坐升降機嫁wo

豬膽鼻

佢間屋唔係可以行出屋外咩？
之前開live Alex沖緊涼 Lokb之前想喺廁所外面個抽氣扇扔野入去廁所入面整蠱Alex

微辣嗰個卡夫女仔黎 呢個ac應該唔係佢

連登仔自己唔讀書就話人哋唔讀書

裏面唔係每個都奶共，有啲仲出過嚟表態支持香港人，咁當然亦都有人表態過話支持警察，詳情可以喺連登嗰度搜尋。

好似蕭敬騰

有冇片 ？

連登仔啲想法不嬲都異於常人，又唔使咁勞氣嘅

顯示更多
痴撚線 搵字幕同畫圖比 你發爛仲乜9姐 你識唔撚識架 依家係你唔尊重design呢行呀屌你老母
我無搵字幕同畫圖比
你睇下名先啦柒頭
我只係問緊你 咁撚輕鬆又賺得多
你又做乜撚野唔入行阿屌你老母
做創作/影視業好慘
好似做design咁, 比200舊水你畫張圖咁
但字幕要技術架咩
畫圖技術要求高好多倍

邊忽睇倒我話輕鬆？我夠知整字幕煩啦 但樓上講緊200畫張圖 你5000$ 整字幕 你講邊到會offer你咁既價？你做緊大公司？
ching 字幕唔係剩係個畫面下面d對面咁簡單嘅
d封面 介紹 都要排版
同埋通常係後製包晒 d bgm effect個堆都要做埋

利申 我做畫圖 唔識太多後製 但應該冇就咁上字幕掛
上面的確係講字幕 無講bgm effect 有既話高過5000啦 40分鐘effect wor

真係慘 和平分手都可以寫成
羅志祥翻版
正 愈亂愈好

奶共偽人

標題黨

冇興趣知你幾歲

咁都好嘈
講到開post2

正阿

R有老公

升球大墊

睇bestcouple ig d live又好似真係樓
但之前lokb真係試過行出屋外想扔野入廁所整蠱Alex 點知比Alex發現鎖左氣窗
到底佢間屋係咩構造

兩間屋都唔奇
佢咁有錢

業配呀？

講起arm chanel就火撚滾 個個都仲同隻柔有聯絡 仲要一齊出去玩 全部割晒阿呆

佢刪咗唔係微辣員工嗰留言 話咗唔會走會復合 成班人炒晒車

蘿蔔頭好似係碩士

肥仔食完點知上身， 一直想飛又飛唔甩

好少會做到Barter
微辣個牌頭咁大 啲藝人followers咁多
點會唔洗錢做
除非個product好貴抵消咗個錢 例如MSI啲機
又或者本身個brand好大bargaining power
淨係Surfshxxk都課咗好多錢啦 微辣+藝人sss片頭

佢連cappuccino 都讀錯喎

其實算唔差， 係肥仔蔥食緊呢舊肉又望住對面多姐同coco 流晒口水

睇片睇得出Yelo 人緣一定好， 有家底又唔係大小姐， 男同女都玩得埋， 性格100分

冇波又要露，份人又忽忽地，好撚樣衰

黃色bra果張一望就知對波係假

正常呀 呢到係連登唔係高登 好多中學同大學生 你呢啲老屎怱行埋一邊啦

只可以講
微辣真係好紅
又就爆post
所以佢地自稱藝人明星真係無問題

抵啦屌

根本冇問題 睇吓 ig 人數先啦 家姐過30萬

其實大家只係食花生
佢地好快收皮

more please

睇微辣好過睇tvb

真，個個天皇巨星

睇嚟出現3嘅可能性好大

就算飛jane都抵死啦
成日係到催婚
係人前就表現到食住條仔咁
容忍係有限度既

jane仲係2021條片講想今年結到婚
或者咁諗啦 加蔥都係唔想再拖住佢啫

jane咁小學雞 po文都算 仲要辭職
咁大個人 口口聲聲話愛加蔥所以放手比佢做自己
咁就好黎好去 和平分手啦
而家咁樣真係好肉酸

支持加蔥

成9日po d頁數出黎扮睇

我記得前幾個月睇柔ig story，佢地bbq，見到阿呆都係度

有啲人乜柒都講顏色
但黃到金嘅中村永遠冇人提

佢一個都揪得贏成間公司

咁又唔係既 cctvb唔係一線果啲全部都乞食

仲開唔開3
定收皮算

六亳子回應公司一男一女分手事件：希望佢哋做返朋友 23m12s

雖然對呢個女人冇興趣，份人係癲啲
但冇波人地又想咁著都要屌？
唔好咁小學雞啦！

兒登係咁
藍就屌到飛天
有黃嘅就唔講
呢啲行為同啲藍有乜分別

澳門

阿paul 走咗真係浪費， 好多人都鐘意佢

佢一向扮哂智者，眾人皆醉
之前反送中都出過story暗喻叫人咪非黑即白